好過份！邊個投訴Facebook Page「林鄭月娥Carrie Lam」？

引用自會員Aorist
我睇完真係好嬲好嬲 大家千萬唔好咁做

好嬲好嬲

得唔得架

好過份

well done

tui

Pish

試左先

好波

TUI

再推多下

According to唔係咁用...

Fb 好似出左聲明
只會禁止佢用交易
Fb 真係奶
當制裁無到

投訴個位巴打啦

According to The United States sanction details

點解俾美國制裁仲用到fb

*As the US has imposed sanctions on Carrie Lam.......

咩事佢個fb重係度???

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

BAN左佢冇左個玩具, 值得咩?
唔好BAN, 日日笑日日玩

推

Report埋藍絲gp

制裁係有後果，唔係唔比佢用呀

咁佢咪冇得賣廣告

fb投訴部好多都係奶共，點投訴都無用

Report

reported

According to The United States sanctioned Carrie Lam,

你學左英文先好SEND呢句出街, 好尷尬
According to ...唔該跟 noun .

Reported

report邊個美國部門 fb唔制裁？

push

Oh.....你地反政府

國務院、財政部

俾埋Solomon

仲有香港警甴個page

少個途徑俾佢宣傳假新聞，你留言佢都唔會睇嫁啦，條管理員睇咋嘛

如果係官方嘅facebook可以唔使制裁

利申 聽沈旭輝講

可以用 As / Since

我搵唔到點樣report呢個tick

連登仔係幾個post講到林鄭可樂都買唔到
結果FB佢都繼續有專頁
跟本個制裁未有料道

法律好少用since
多數用In

正想出POST, 可惡既美國有咩資格做我地生意

屌 咪撚on9啦 入到黎變左屌手足英文差
一齊report啦

乜佢段投訴係法律黎咩？

引用法律條例 用in 係好普遍 唔會用since 或者according to...
或者你可以問下公司writer

咁愛國做乜仲用fb快啲用微博

樓豬小學畢業未？

佢好似唔係引用法律條例喎！你睇清楚先！

麻煩樓豬置頂返個啱grammar

Good job

做得好

提一提你，果條條例係叫 The Hing Kong Autonomy Act. Sanctioned Carried Lam 唔係條例嚟架

The Hong Kong Autonomy Act

Push

銀行咪一樣照用到

唔做嘢嘅話咪send去美國睇睇發生咩事

D 英文柒到
According to 跟svo😂😂😂
英文有冇1

係Twitter有人post

人哋大陸喱都識咁玩，連登冷氣軍師連Twitter都唔開，仲笑人英文

推到佢爆

英文唔好，想問問according to 應該點用？

上網睇係根據同可以跟noun，定係唔可以跟？

睇到樓主錯乜喇！唔使覆我！

according to係noun
例如 according to trump's administration/ the act
但according to svo

入到黎捉grammar

呢個真係唔係制裁範圍, 不過佢幫PK鄧就可以report個post

用屌 to the fact that

佢自己寫自己職業係政治家, 點都唔係代表香港政府啦, 所以係可以制裁

投訴唔係考試，我唔care 英文

同意

總之犯法就係唔啱美國講咗唔俾用

According to US’s sanctions 咪得

又一堆文法魔人

你地班文法魔人將捉人英文的心機打twitter線好過

因受到美國制裁和追擊並受威脅凍結資產而不得不作出聲明聲稱自己不嚮往美國生活 的林鄭月娥 點解唔用翻weibo

咩英文嚟...

所以點解部分香港人成日話學唔識英文，因為錯少少就比人笑文法

777: 我不嚮往

同777 捉人錯地址一樣，
目標達到就可以啦

你又知我無上twitter?

US Sanctions就得

因為依家唔興捉鬼

唔好咁拘謹成日用呢種官式語氣同字眼，應該咁:

Carrie Lam is now under US sanctions. Please ban her facebook account.

你嘅語氣同字眼好似讀中學嗰隻應用文，但唔駛任何情況都咁拘謹，又唔係開記者會